[I/A] 龍之谷:新世界 1/14開服屠龍啦喂

聽日中午12:00開服，希望唔好排隊死機
事前預約最後今日，要登記就快

《龍之谷：新世界》主打 MMOARPG 設定，優異的打擊快感、突破限制的數百人 PVP、多重戰鬥系統；以「無鎖定戰鬥」搭配「開放式世界」的模式，超越過去副本制的制式玩法

職業男女都有
「闇影龍使」(全新職業)、「戰士」、「魔法師」、「牧師」、「弓箭手」

見FB好似係有個卡拉斯(香港)伺服器，希望唔好咁快爆

本身龍谷fans
半年前狗衝左去玩國際服
完全唔好玩

LM 聽日試試佢

lm , 如果重課game就不了

成班人玩先好玩

龍谷應該冇ro咁重課

有冇人玩過封測 有咩係必做

今次隻game又reboot定點
小弟玩過龍之谷, 新龍之谷, 課左起碼3皮野

對比之前m版好複雜
出技個part好on9

真係韓國間原廠整既手機版

出技既野手機版應該都好難複雜得去邊姐

提提大家記得做事前預約拎獎勵 最後3個鐘

垃圾

留名

點玩?無得掛機?

有冇玩過龍之谷系列？ 變左開放世界 有掛機

新手玩咩職業好？ 有無推介？

便糞
不了

「闇影龍使」(全新職業)
但唔知pvp勁唔勁

有冇公會之類？

遊戲橘子代理

btw到底要開幾撚多次,依隻game先會完全收皮
開極都有

我諗所有mmoprg 都會有

太經典

有公會 有30人大型副本

屌， game 都開啊到啵大佬

1/14 中午12:00先開服

beanfun代理，準備好玩特別版未？

睇下會唔會百吊成材

樓主會開？

我都新新地手 到時睇下點

食懞你咩十鳩幾年搞多咁多隻game你望佢從良?

LM

吊冇計 佢拎d game我又真係鐘意玩

黑橘代理 盛大支那開發
樓豬仲覺得支那驚有問題嘅唔該Pin This

黑橘代理有幾爛唔使我多講啦
但我想講隻驚原廠開發已經係支那公司
要反支唔係得把口講，仲要行動
覺得自己已經轉用Signal、MeWe已經夠?
咁就當買咗張贖罪卷?
遊戲唔係必需品
你唔知仲玩我都仲可以當你不知者不罪
但明知你都仲要玩 仲要課
咁我真係恭喜你，因為係你眼中僅餘嘅自由原來值得用嚟玩支那驚

《龍之谷：新世界》為韓國遊戲研發商 Eyedentity 開發的MMORPG

Eyedentity Games was acquired by Chinese digital entertainment company Shanda Games in September 2010.

要屌我嘅隨便
但希望每多一個巴絲打見到，可以少一個人玩

但確實係韓國原廠整 你睇巴哈新聞稿

你要拎巴哈新聞稿嚟講可以呀

遊戲橘子代理韓國 Eyedentity Games 經典 IP 全新作品《龍之谷：新世界》

巴打所講嘅韓國原廠係咪你係巴哈新聞稿見到嘅 Eyedentity Games
係嘅話同我上面搵到嘅料有咩分別

次次都話係其實出左幾多隻

玩下算
唔會課

呢隻係第一隻之前果隻係俾版權人地出去整

巴打們記得patch左先
唔係一陣開服入唔切game

伏已中

屌,慢慢patch緊

我都係岩岩先入到game

冇人理你嫁啦湯巴
對面3國d人一樣幾千幾千咁課

玩咩SER? 我見有個香港

我玩香港

DL好撚耐

我入左有香港個個

玩台仔服算

下載慢到

香港服勁多人

AGREE

呢排無game玩

更新慢到仆街 回個訊息又重新更新 屌佢老母

成個鐘14%

放心喎，無人理我慣晒
佢哋有玩嘅自由
我有發聲嘅自由
仲可以順手扑晒啲支那仔，何樂而不為

用wifi 10分鐘到

一齊等佢地出現

我都係咁話

出現緊啦

緊係玩台ser

ser 1 左

個ser咩名

阿堤依亞

慢到仆晒街

用4G 反而快過WIFI

兩樣都慢到仆街

大家玩香港ser?

多香港人玩既可以開番個公會👀

終於patch完

Me玩台灣ser

入到去自動左半個鐘,完全感受唔到個樂趣係邊

技能點洗唔洗扣起比之後既技能？
定隨便點就得？

都睇得出有埋以前既聲優
之前日本果隻要抽ssr

隻GAME同劍靈M一樣玩法
只係人物故事唔同

咁劍靈m好唔好玩架

成班支那閪

全部有個M字係反面巴驚都係垃圾黎

製作個度見到有樣野叫紋章學 係咪以前pc版個紋章系統? 同埋幾呢會開

樓主專開m版game post
想問下佢pr份糧幾多

一開始d任務boss都幾勁

重覆度高

無乜等別

有冇人開公會
試當真唔撚收我

Sorry太直接
我換過問法
樓主平時返工份糧夠唔夠一個月課10pack

咩ser

幫手問埋請唔請人，我倒米一流

香港人玩香港SER

扑撚到手軟

香港人咁你又玩支那game?

一個POST發現真係有平行時空依樣嘢

笑撚死

真
樓豬仲要專開垃圾M驚POST
代表咩

答咗你係支那廠你都唔應機啦，你咪仲勁

世頻好正 係咁8964

係正嘅
玩支那驚係咁8964，為乜呢

樓豬專開M驚嘅POST

大佬 真係支那驚點打8964呀

光復龍之谷交比你

咁你試下改名中國武漢肺炎，一星期內睇下封號未

韓國架- -'
支那個隻叫龍之谷M

你老母就想做韓國人
支那盛大已於2010年收購韓國開發原廠Eyedentity Games

你部手機夠中國製啦
你間屋大把支那野啦,你唔炸左間屋!?

D人咁快戰力17XXX

又係呢啲垃圾comment，仲有冇？

東江水！東江水！快啲話佢點解飲我國偉大既東江水

明架喇表情撚
繼續玩大陸驚啦傻閪

玩到而家先唔夠4千

你著緊既食緊既好多都係支那添，咁你不如死撚左去？
手機驚講撚到必需咁樣，出面咁多非支那制唔玩偏偏係要玩支那驚，我依家就真係信波台係五毛狗了

試下叫下口號睇下有無比人BAN 先

玩左成粒鐘都仲係自動緊 究竟玩緊咩

全部用到

佢D 自動任務都唔係全自動既

打小boss果d要手動

佢D 對話又唔洗自動,
跟住任務有陣要手動撳D 物件

15升16 卡lv要打 特殊副本經驗值關

屌你老母垃圾GAME 個PATCH下載左2個鍾都未下載完

但如果真係全自動
唔會好悶咩？

打工仔最鐘意全自動GAME

玩左4粒鐘先升到20LV
有無人carry

Ching 有無用WIFI

畫面係幾靚不過又係D自動解任課金升戰力換皮驚,
玩唔得耐好快del

就係有

我WIFI好似都係10分鐘左右
咁應該WIFI問題

屌佢老母仲DL緊

有無試過用speedtest測網速

知唔知邊度兌換事前預約code?

冇人玩香港ser?

Here

玩緊呀

聽講冇得轉職

有 唔知做乜尻維護

冇交易所 中小課唔洗玩

應該遲d出

紅鑽無得抽座騎時裝

港服開翻ser

含得撚

咁雞?

點解我搵唔到我個fd

IOS 同 ANDROID 帳號唔共通?
用beanfun 入bluestacks 玩完起ios 冇acc

共通架bo

冇咩玩過game真係有香港ser
d人名真係好有創意

之前冇做功課玩咗半日
準備del game分別少少心得

1. 轉職系統冇咗
直接由你用嘅主要武器決定你可以用咩技
我玩咗戰士 劍就有劍聖技 斧就有傭兵技
2. 連技有好有唔好
你可以打打下中途換武器接技
但係有部分技能係「紅技」
要你充滿能力值先比用 (但同時難儲又快用哂)
變相紅技好少機會用到
技能命中判斷範位好大
鳩出技都打得中
3. 本質都係掛機打任game
玩咗半日唔覺得有咩好玩
勁on9 比你開自動任務
但又要手動挖嘢/對話
即係又要你望住佢嚟掛機
4. 好多眼花撩亂嘅強化系統分析
同其他game一樣都係有好多強化系統
即係比多啲機會大家課金去變勁
可能呢個都係mobile game嘅大勢
5. 就咁睇唔見有PVP
冇PVP都係少咗當年嘅趣味

總結: 本身隻game都唔係好好玩
志在玩下回憶 見返最舊4隻職
但都唔係好投入到
同埋支那game
可以果斷收皮

唔係韓國game？台灣代理？

上面有巴打貼話間韓國公司都係中資底

另外我更正番佢係有競技場
我未夠lv未開到
但基於連技個位
我都唔太睇好

驚已刪

衰撚過大陸果隻

台仔屌緊欄橙魔改
唔開交易所
時裝能力勁10倍
換錢紅鑽變課鑽
課石小左 商城野貴左

上市十二個鐘都未夠，玩驚就收皮😂😂😂😂

點撚解 劍士戰力咁撚難升

收皮了?

龍玉 精煉 果度都升得多

有無港服巴打一齊打副本

仲未搵到.

岩岩打海龍 唔知組左隊 得4條友打打唔贏

你有無收到短訊？同埋你有無做事前預約？

想知玩牧師 係咪升死一邊技就算？

有個序號但唔知邊度入

你要遊戲入面綁定beanfun賬號先
然後你入條link

登入就有得入

有無多個序號

邊到買水

好似又多左個ser，不過唔係寫香港

無

採集整水啦
你唔會有多餘錢買水

哩句真
採集再加任務送個d
前期好夠用，後期就唔知

買左成長 拎紅鑽開位買水

原來每個地方都有好多委託任同聲望任要解
好多手動位 唔係好慣

聲望可以拎好多錢
魔物狩獵全程掛機

本身都諗住玩吓，啱先喺巴哈睇撚到我灰晒機唔想玩。一嚟冇炮蘿玩，二嚟真係改撚到好誇張，屌你老母死爛橙。

睇吓佢出蘿莉時係咪都係咁，係咁就算了。

支持湯巴

你盲？

其實唔係個個第一頁睇，當時見新game望最尾咪問下
之後都望番查過，但湯巴你咁串都好難要有人理你
但我都唔會玩

等天堂2 啦 2月8號 就出啦

點搵錢 d活力有咩用

原來咁叫串，我會反省下

做咩幫人推POST

仲有人玩咩

台灣魔改版,唔講支那公司有份,淨計魔改都唔撚玩啦下化
得on9先會仲玩,課金買埋d本身唔洗課金都有既野

個PR CONTRACT咁快完, 無人再嗌好玩好玩了

好似未有gameplay?

已經有game play 可以上網睇

想問刺客應該主升邊啲技？

睇你用邊樣武器 升哂果邊先 做每日任同深淵副本拎到 等學滿技再洗

咁邊樣武器勁？
新手唔多識玩

唔課20皮都唔好諗住有咩遊戲體驗

有咩game唔洗課金就有遊戲體驗
睇吓你鍾意擺幾多落去咁解
唔課嘅話咪只可以做中下層咁解姐

痴孖根 天堂M 同其他GAME 課金既距離係天與地既分別
好多驚唔課金你只係慢D 同肝D, 天堂M 唔重課直頭有D CONTENT 永世都唔會有

想問吓大家知唔知一開始唔小心食左D龍玉
仲可以打咩出

如果你仲有一粒，除落黎，然後去物品欄睇，佢有寫獲得處
你無左咩色？

順手幫你check埋
3隻色都係以下地方跌
【原野Boss】-伯萊利村莊，霜雪之丘，北部丘陵地

Cut 撚晒啲功能

On9

cls 起group見到

我都有隻藍貓

我仲用緊最初送個隻貓
話說d寵物玩具重複，係咪賣得？定要留起佢？
有無得升級？